同一個完全唔同世界嘅人相處/一齊原來好難

有時會想乜都唔諗對對方好/接受對方對自己好
但有時只要諗多少少都會卻步
又唔想改變對方 管對方 純粹自己接受唔到

已經唔係諗結婚生仔為錢呢d現實世界嘅問題

我明

所以依家有時間我都寧願做自己野啦
做下運動睇下Netflix好過

你地世界有乜唔同

佢安於現狀 唔諗將來
處理以前感情問題嘅方法同我唔同
計劃未來嘅步伐都同我唔一樣
講過傾過嘈過 幫佢計劃埋將來都係咁
已經懶得理 唔想激親自己